>#### 写在前面
>* 编辑：刘彬
>* 时间：2017年7月9日
>* 状态：已完成
>#### 项目描述
><br>
>连续做了将近四年的笔记；刚开始是用笔写在本子上，乱七八糟；<br>
>后来经大牛推荐使用为知笔记，写一些项目开发心得及遇到的问题和解决办法；<br>
>本人已在整理近四年的笔记，部分本子上的笔记比较难整理，现将为知笔记上的整理出来；<br>
>笔记中有什么错误的地方还请大家指出，谢谢。<br>
><br>
>##BUGS<br>
    1360866816@qq.com
<br>